老老實實，有冇人課過金比熱狗？

好自己認咗佢，完全唔明課金比佢地做乜鳩
課比佢 live 打機，我睇達哥好過啦
成撚日都課金課金，叫人課金比佢地做戇九嘢
鬥課金多都痴撚線

做熱血公民有冇錢收

俾錢就有份

冇
有錢請阿媽飲茶好過